たくさんの人に好かれでも...

唔係你都無意思...

阿鬼 你都係講返中文啦

て唔應該有濁音

あんたちゃうと意味があらへんで

多謝(日文癈

Btwてでも咁很唔得？

なにでも？

イグイグ 拉